女 自細行動不便 坐過幾年輪椅 你問我答

其實之前都開過post講自己情況，有興趣嘅巴絲可以起底睇返

純粹係見到呢排有幾個類似嘅post，所以自己都想開個嚟玩吓咁，會盡答

對愛情觀抱有咩期望？

食左飯未？

無咩期望，當然有時都會幻想戀愛係咩感覺
但暫時都係覺得自己無資格拍拖甚至結婚，無謂連累一個好男仔啦

食緊

讀緊書定返緊學

有無遇過d 尷尬野？
坐輪椅個pat 坐大咗幾多？

讀緊書，有返part time

屋企廚房幾大?

好多，成日都遇到，可以再問得具體少少
坐輪椅嗰陣係最瘦，行得返之後可能心境開朗咗，反而肥咗唔少

無度過，唔知

樣子如何

有冇男朋友?

可唔可以描述吓點行動不便？
行五分鐘就攰到要休息之類

有咩眼光望住妳會特別厭惡/抗拒？

唔會話自己醜，但自知唔靚

無

識你

加油呀

細個嗰陣要著腳托，行樓梯嗰啲要扶，做唔到運動但跳到，步姿似飲醉酒
七年前做完手術，坐過幾年輪椅，就行唔到樓梯跳唔到
兩年前行得返，不過活動能力已經大不如前，淨係可以一個人喺大型商場行平路

係咪下星期三約咗我拎coupon嗰個

好怕小朋友望，佢哋成日行行吓又再擰轉頭望

多謝

天生?
if is,有冇怪過父母

係
細個無怪，手術失敗之後有怨過出世嗰陣佢哋堅持要救我

1. 有冇兄弟姊妹
如果有,對你有冇特別好
2. E家同父母關係如何?

有，自覺係錫我多啲
阿爸過咗身好耐，阿媽好錫我，生活都係佢貼身照顧，所以關係好好

居然兩頁都未有痴線佬出現

介唔介意講下遇過最難堪/尷尬嘅事係咩

可以行平路都好呀 可能又過多排可以上落樓梯

約我出黎睇下戲做個朋友

傷殘人士可以返咩pt?社福機構？

點解決性需要？

我都有同樣疑問 我係認真地好奇

睇返你之前個po，大概了解完。
冇咩特別野想問，只能同你講聲加油

都真係有好多尷尬難堪事，一時間講唔到「最」難堪係咩
但我諗都係出街畀細路狂望，有時會因為傷殘而被人低估自己能力
返學嘅話就因為我隻腳唔可以長期屈住，所以有拎墊返去墊腳，舊墊會阻住同學出入，搞到我成日都好唔好意思

難啲喇，隻腳始終屈得唔好
不過好同意行到平路已經好好

暫時喺大型機構做緊文職，但搵工無特別揀呢類公司，都係見啱就send CV

身體都有唔少問題，暫時唔太覺有呢方面需要
但我唔擔心嘅，而加咁多千奇百怪嘢，只要手腳仲郁得，就算真係有需要都有辦法自己解決嘅

睇返#40

多謝巴打

加油

人生入面最開心同最唔開心嘅事係咩?

有追開你fb page, 加油絲打

喔... 原來係咁

多謝！

最開心：
行得返
放榜嗰日都好開心，因為覺得自己創造咗奇蹟

最唔開心：
手術失敗要坐輪椅
醫生同我講我基因有事會慢慢退化死嘅時候

多謝G持

希望你以後身體健康

樓豬講得咁detail唔驚比人起底？

家境如何
有冇拍過拖
有咩人生目標想達到
最後祝絲打身體健康 一生快樂

承你貴言

覺得自己無被起底嘅價值
不過還望各位巴絲手下留情，唔好起我底啦

好返未？

公屋妹
無
最希望都係身體健康，手腳繼續進步。現實層面就想畢業後搵到份收入唔錯又安穩嘅工，改善生活同養阿媽咁

未呀

想做邊個行業

最想做政府EO

難入 不過入左職場生活都幾安穩比私人公司

加油 你一定做到
衷心祝福你

加油絲打
我屋企人都係自細行動不便

知道難入呀，所以只是理想，希望真係做到啦

多謝
幫我同你屋企人講聲共勉

努力！ 前面尚有一萬里

做唔做我女朋友?

有游開水?

咁你patpat d 肉咪會好鬆 我返part time 都要係咁坐，我驚我個pat 會唔好睇

向好果方面諗,有堅持養你算係咁啦

識得有人第1胎26周就出世,都堅持要養大個BB女. 一般依種情況個醫生會問佢要唔要個BB,如果唔要既話個護士會就咁放個BB係張床到等佢自然死. 佢兩夫婦又唔係靚,佢地個女大個唔方好睇得去邊. 26周就出世肯定又體弱多病又弱視. 個女仔一定成世人都唔會開心
點知佢第2胎又係咁

有無諗住試下寫故
覺得你寫野幾好睇

【充气脚垫旅行必备飞机脚凳睡觉神器办公室汽车长途充气便携放脚垫】
岩唔岩使？
起碼唔使搬疊書

受唔受溝

除咗家人 有冇friend係生存理由嘅?你會想身邊人點幫你/對你?

絲打加油
好奇問下搵工係要透過機構定自己搵就可以？
又使唔使申報身體情況？

有學過一排，中六之後就無再學喇

好似又唔會，我啲肌肉不嬲都好硬

會唔會覺得自己好可憐？

咁選擇得要，堅持養只係負返自己責任啫，同埋堅持要嗰個moment其實唔知我會有事
利申：阿媽好錫我，唔係負責咁簡單

其實我同你識得嗰個人情況好似，都係早產阿媽堅持要救，當然佢嗰陣唔知我會係咁。但手術失敗身體差咗之後我有時會覺得如果自己無嚟過呢個世界/出世嗰陣就死咗咪好

寫故不了，前排交功課要寫微小說我都寫到嘔血諗爆頭
巴打係有睇開我個Facebook Page ?

絲打有追post喎
個design望落幾好，應該又輕又唔太阻地方
其實我未用疊書墊腳之前，都拎過輕cushion去墊腳，但隻腳會不受控制咁踢開個cushion，最後先轉咗用我踢唔郁嘅書
所以都唔太肯定啱唔啱使，等我再研究吓先，多謝你

無咩朋友，家人算係唯一嘅生存理由
嗯，幫嗰度有啲難答，因為好多人都好好心但未必真係幫到手，如果返學就希望有人會幫手hold一hold道門等我出入咗先
至於對待，最想嘅都係唔好一直眼甘甘咁望實我啦。當我去見工，如果所有能力都達標甚至好過其他candidates，希望僱主唔會因爲傷殘而唔請我

我就自己搵嘅，無經機構
CV唔會寫自己傷殘，但收到電話叫我去interview我就會講聲，等對方有個心理準備，問一問佢介唔介意咁，佢叫我照in我先去

細個真係唔覺
大個手術失敗令身體差咗，再加埋屋企同經濟壓力，入U之後發現無論點都追唔上同正常人的距離，有時就會覺得自己慘

只係追左前幾個post
通常長文我睇一半就無心機飛黎睇
你幾篇都吸引我睇曬

有冇兄弟姐妹

你覺得 XXX Tentacion 既死對美國hiphop 界黎講係咪一個損失？

多謝巴打咁畀面睇晒

有一個細佬

無留意開所以唔清楚

勁～認真答

樓主加油，btw有like你fb page

想問下你係咪會成日腳痛？

換褲有無困難

會唔會捽腳趾

點解叫如飛

健步者如飛

我想識你得唔得

自虐地重提從前上太空散步

姿勢上係靚咗啲，腳踭掂到地，亦唔使著腳托
但功能上就差咗，以前可以自己行凹凸路行樓梯，而加就行得唔穩隻腳屈唔到，跌親都起唔返身

你哋認真問我咪認真答

多謝巴打G持
係成日痛

有，長褲基本上自己著唔到

好少，隻手唔夠長

如果可以飛

有緣可以做個朋友

加油啊
心態夠正面
人都健康啲

希望啦

我份人比較負面，可能因為咁所以唔夠健康啦

我都係坐輪椅 細個遇到意外變成下半身癱瘓
想傾下計既 可以留個tg

樓豬fb page係咩

絲打最近點

小小鳥的尋翼之路

腳痛咗好耐，上禮拜先好返

冇追post
係咪讀緊大學？

係

絲打我好羨慕你
亦都登你開心
因為你行得返

我幾年前開始坐輪椅
相信唔會再有行返路嘅機會

有時候，一啲人地覺得好平常嘅事
喺某啲人眼中，已經係一種奢侈
知道自己點樣都唔能夠去重拾
其實都會失望

忍唔住即刻覆巴打你先
其實我都等咗幾年先行得返㗎，即使而加行得返，好多嘢都不比以前了
隻腳曲唔到，所以行唔到樓梯，自己亦著唔到褲同鞋襪
手術之後啊，我身體嘅張力失晒控，令我成日都好辛苦

我唔知道你情況係點，但我覺得啦，就算明知自己行唔返、好唔返，都要有會好轉嘅心
曾幾何時都無人覺得我會行得返，醫生甚至搵到我身體嘅基因問題，話我會一直退化，「唔好再諗進步喇」
佢哋仲話我唔會讀得完中三，叫我轉去特殊學校
而今日我讀緊大學

唔敢講自己好叻，但如果我一開始就全然否定咗自己進步嘅可能，我肯定唔會有今日
唔知道巴打你係點，但一直支撐住我行落去嘅，係唔甘心，同埋覺得自己就算好唔返，都未進步到最盡頭嘅心態

我明白你嘅難受，喺大學入面，我望住啲同學行得走得，而我連課室門都唔夠力開，真係覺得好難受
明明我追求嘅，只係人哋與生俱來嘅能力
唯有同自己講，而加已經好過最差嗰陣好多㗎喇
過吓過吓咪又一日囉

喺失望之中，都不忘做啲令自己快樂嘅事呀巴打

原來個post開咗喺創意台，唔怪得無咩人啦

輪椅post正式佔領連登

呢個唔係輪椅post嚟

其他人個個行得走得，覺唔覺得自己係異類？

介唔介意問下做愛係點架?

會，日日都覺，喺大學更加覺

未做過，答你唔到

身體安康啦

我冇乜野問 見到行動木不便咪幫下手開吓門 💪 希望身體健康既巴絲打會咁做

做人係身苦 但希望你得到幸福

咁點算？日日受旁人冷眼，成個世界得返自己一個？

無得點算㗎，一日未死日子都係要過
唔係自己一個嘅，身邊仲有屋企人

扑野有無感覺

呢樣野好明你感受

有冇諗過考政府ACO呀！你係大學生黎，有絕對壓倒性優勢。

幾重? 唔做運動點減肥

都話未扑過

巴打共勉之

ACO我打字唔夠快
想考EO

今年先啱啱突破40KG，唔肥
行路對我嚟講已經係消耗體力的運動

可唔可以詳細小小講下傷殘既原因 ???
基因係咩情況 ???
咩原因要做手術，係咩類型手類同失敗點解又會好得返 ???

明明我追求嘅，只係人哋與生俱來嘅能力
唯有同自己講，而加已經好過最差嗰陣好多㗎喇
第一次見到連登有人講呢句野

巴打有時間嘅可以追返舊post
天生就傷殘，自細行得唔好
基因問題係手術失敗之後成個人差咗再慢慢搵出嚟嘅，而加我諗應該無大問題
做手術都係因為隻腳啦，係放筋轉骨嗰啲，失敗係做完膝蓋手術之後隻腳屈唔到行唔返
行得返因爲做咗機械腳治療

因為我真係咁諗嘛，只可以咁樣安慰自己
巴打介唔介意講講自己咩事？可以add我tg交流呀

加油！只能為你打打氣。

唐立言個輪椅用料靚d 定你果個靚d?

樓豬幾歲